連登仔用開咩app聽歌

最想聽我自己啲歌

中英日韓歌都想聽，邊個app最齊？

屌你老母留名

Moov 用朋友ac唔洗比錢

spotify

中文歌應該kkbox齊啲

apple music

Spotify##fatc

Apple 自帶個音樂app

係咪要等嗰啲幾蚊幾個月優惠

KKBOX

你可以唔等嘅
一開頭我肯買月費係因為嗰時8蚊一個月 優惠緊
後來用慣咗 變返正價都照俾
反正都唔貴

自己逐首入？

利申android

moov

Spotify
免費黎講都算係咁

MOOV

逐首入一定齊過普遍啲app
不過首先你要搵齊

KKBOX + Spotify + MOOV

而且唔算貴

真係好撚柒煩.

kkbox 7仔買點數fatc

正價幾錢？啲歌齊唔齊？
但聽講好似更新好慢

但係咪話入歌好煩？
安卓撚諗緊轉會

全部唔洗錢用？

kkbox

JOOX
買半年送半年
有歌詞

windows media player

KKBOX $49
Spotify $78 (family plan，free俾朋友用)
MOOV free到月尾就俾錢

好撚易fatc

Spotify可以share比幾多個人用？

5個

2️⃣

用iTunes 入， 差唔多

咁spotify都有啲抵玩喎
啲歌齊嗎？

Kkbox

Kkbox 個幾銀錢1日 同女友，老母一齊用，平均每人幾毫

但係我比哂錢

Joox一日一次

用緊kkbox但無得聽求婚大作戰既歌

不如我share俾你聽幾日睇下啱唔啱你？

唔係直接拉入iTunes再同步 冇咩難度

joox

Spotify

自己買碟rip歌
用HF player

QQ音樂

我之前用moov, 但無jason mraz首try try try.
搵過其他joox, spotify, apple music.......都無.
QQ音樂有，所以轉會

Joox

JOOX fatc

串流就用Spotify
自入無損歌就Vox

Apple Music, iTunes

自己買碟用EAC rip 再轉做m4a用itunes 入落iPhone

Moov

( Show Blocked User - 屌你老母👩🏻 )

Apple Music

唔煩 不過電腦一定要有嗰啲歌
試過無咗 結果只可以刪 無得加歌

咁點解唔直接用itunes轉m4a

用緊Spotify
其實Spotify 有個family account可以78蚊5個人share用 獨立account
如果搵到5個人一齊用會好抵
但係我身邊既朋友個個都用joox

有埋歌詞之後更正

發雞盲 睇唔到上面已經有人講咗family account

連登有愛，岩岩down左app，
開左佢個七天免費premium試用緊

spotify
多oor既歌
之前用joox成日斷
d廣告又入晒我部機
剷撚到on9

kkbox 點買先最抵
下年冇左學生

其實都係drag and drop

要香港人比錢聽歌真係難過登天

google music, 自己入歌

日本其實我都係聽oor

Spotifyfatc

iPod touch

即係電腦個音樂檔都唔可以刪？
咁樣入歌係咪都用埋部iPhone內存？

KKBOX 同女友share Account

大陸狗

用JOOX = 支那狗

MOOVfatc fatc

moov
用csl唔洗錢 又有無損

spotify隻album係全英版本

東江水都話冇得揀要焗住飲，
音樂串流平台有咁多選擇，
點解咁多人係都要用JOOX（騰訊嘢），
果一兩首其他平台未必有嘅歌或者功能真係咁重要令你地去揀佢？

apple music##fatc

kkbox 同女友用一個ac

joox好少台灣歌
試過搵tank 同yoga,無乜歌既 搞到我想轉會

MOOV +1, 有無損

買cd......蚊碟...是咪我太out

Spotify + kkbox + apple music

我依然會買但唔會開

自己唱返比自己聽

我好鐘意嗰啲歌手(我自己嗰啲)都會買實碟齋擺

joox
鎖個分身微信
禁分享 >取消入密碼> 又免費 😚😚

Poweramp

我嚟嚟去去都係聽自己鍾意嘅歌，全部都係買or借碟轉去電話用poweramp聽

大陸狗梗係無啦柒頭

Joox
用facebook share歌 一天免費
唔洗錢

Hmv ios好廢 又慢又少歌
伏黎 邊有人會願意貨金

唔好屌我大陸狗
用開酷狗 上某寶 5蚊雞永久用
不過要用vpn開 是但聽一隻歌就熄得
仲要有無損
唔好屌

我用學生證 ， 28蚊一個月

有冇Tidal嘅手足

你唔係諗住呢d支那野係正版掛比$5佢不如bt down

VOX

啲歌都唔齊，成日遇到啲singer/band乜碟都有，就係我鐘意聽嗰隻album冇，谷鳩氣

TuneShell

Amazon music

$5 永久用，你信佢係正版授權？

屌你俾錢用老翻

窮到一個月$4X都俾唔起？

真係好難以置信

apple music , Spotify

邊度dl歌多？

網易雲音樂

得佢有齊Window + Mac +Linux + Android 版，同步到d play list 。

我都係

Music FMfatc fatc fatc

咪就係 食餐飯都無左啦屌

VOX moov 7digital Apple Music

有無巴打仲用緊mp3機聽歌?

Google Music

Apple music諗緊轉kkbox
想多d中文歌聽
但係apple music $25抵屌好多

岩岩睇單春都好多歌都冇
四季都冇，佢啲大陸電影歌都冇乜

用緊kkbox,諗緊轉唔轉MOOV好

Spotify 都有齊 Windows + Mac + Linux + Android 版，同埋都做到同步playlist。

正版撚 買碟再放入電話聽/iTunes store買歌

Apple Music
利申：AN狗

好多歌都沒，有Client有鬼用咩。

利申，聽開JPOP + 廣東歌。

CSL用moov既話點計？求教學

moov，但其實啲歌唔夠kkbox齊
（聽華語歌多，廣東歌國語歌）
csl免費用，咁就原諒佢啦

網易雲+1
不過低調d啦難得佢近日又解鎖返香港ip

睇咗你個plan有冇免費moov送先，如果有，moov有得揀csl用戶登入

應該無，你地有果啲plan係幾錢同包咩

VOX PLAYER
CD轉WAV 入VOX PLAYER

用Joox既唔好上黎

利申moov

咁kkbox同moov呢？有web版同埋都可以同步playlist喎

就咁睇起碼有四成連登仔已經染紅

fatc moov

所有csl用戶 免費用？

估唔到。

自從1年前佢Block左香港之後，一直用緊DNS unlock，唔講唔知佢解番左鎖。

次次見人用joox都忍唔住會講句 大陸狗

Moov
要聽歌就比錢啦

Web client點同native。淨係可以離線聽已經Kill哂啦。

想問下moov web板點樣播完一首自動播下首？ 揾極都揾唔到

前kkbox同apple music用家
諗緊試唔試埋moov好

moov
Apink隻新碟都有啦

ds audio

Spotify 垃圾

高達歌得seed

kkbox同moov有android同ios app，
kkbox可以離線聽歌，moov app就唔知。

電腦聽歌方面，kkbox有電腦版同web版，moov就得web版。

KKBOXfatc fatc fatc

所以，而家全系做得最好只有網易雲。三大OS系統全部做到Native Client，Mobile係AN+IOS甚至WP都有APP。

方便轉平台唔會跛腳。

Spotify 英文歌多

kkbox有Apple tv 利申有用

Joox
唔使比錢都可以用(要每日分享拎VIP)
不過歌就好唔齊

JOOX 每日share免費用 但d歌唔係幾齊

買CD 自己RIP 放入電話

請問IOS 有冇咩PLAYER 推介?

VOX PLAYER

祝用肥婆icon嘅人身邊所有女性全部都係肥婆！！！買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

用緊spotify, d歌少到

Moov
無限開ac拎14日

網易雲音樂 聽歌不寂寞。 一首歌有過千個評論
封唔封都係用 改hosts ip

Moovfatc

我都係呢個方法， 之前轉左成百隻CD, 放左入Nas, 而家朝早得閒就用bubble upnp download 返入電話度， 長期有10隻album 左右出街夠聽， 返屋企又可以streaming 去Bose d 喇叭度聽， 用左呢個方法之後反而去多左cd 鋪睇碟

屌，連lihkg都咁撚多支那狗

down落黎用asio聽

咁巴打你用開邊款linux？

foobar2000
flac撚

foobar2000

spotify+自己買碟rip歌
死都唔用joox

梗係spotify

Apple Music 學生25蚊

Dpx1 內置播放app

痴撚線，用joox叫支那仔 咁我用日本貨咪即刻變架仔？係既我即刻用啊

Cal plan包埋moov

最緊做緊3個月4.9

spotify有d都唔齊
yndi halda第一隻碟冇

咁撚多app你唔用！用大陸app

Player：一啲用原生App一啲用Rockbox
Phone：原生App
PC：foobar2000

自己Rip碟同買Hi-res。

Joox,但係冇iu既新歌

Apple 內置音樂 app

JOOX

之前上堂用過半年 elementary os ，Ubuntu 底。介面幾靚

網易雲， 以前俾錢用Spotify, 但日文歌好唔齊，所以用網易雲， 8蚊會員， 完全唔駛理VPN 個D 野。

Spotify 啦，你唔係每個月48蚊都無呀？如果係就死Q咗佢啦，仆街。

Spotify / Apple music

Spotify fatc

樓上堆app冇一隻夠大陸app 齊歌，真係可鳩憐
所以自己入歌最好

Kkbox fatc

我係消費者就冇興趣知邊度出，只係知好唔好用同抵唔抵，我本身用開spotify既，但少歌到仆街，後來轉左用網易雲，8蚊一個月又多歌過咁多app

Apple Music 3個月免費
之後應該用返Spotify

8蚊一個月，啲唱片公司同歌手咪分得好少錢？

點諗都覺得唔合理，咁平嘅正版音樂串流我信唔過囉。

不過你話事啦，你開心就得...

Spotify+KKBOX

android: poweramp
pc: foobar2000

Joox，貪佢 Desktop 版用 browser 就聽到，比起 Spotify 多小小廣東同台灣歌。
免費版分享上個濕鳩 WeChat 就送一日 VIP，但都有買一半年，記得就分享下同間中有得送幾日 VIP，到而家成年都未過期 。

Thisav

YouTube d歌應該最齊

Joox
手機音樂電台

手機音樂電台 愛國愛黨

用緊李家音樂app

iOS 必用

kkbox不過冇日文歌 聽日文歌用咩app好

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

我想問spotify係咪都可以自己喺電腦到入歌？
[size=2]高登歌都唔想放過/size=2]

我用PowerAmp再+蝦米(我有VIP A/C可以無限d/l mp3)

無知一問 其實spotify family plan係點樣？
條款度話要同一個住址 最多5個account
開ac果陣佢真係會叫你比證明？

申：想搵人一齊share

老實講，困啲kkbox joov 真係唔好用，
一完左啲contract 好多歌都會落左架
因為歌手同佢地簽份約好撚harsh
一完約就變左冇得聽佢地啲歌
所以識用一定用spotfy

一個Post睇到Lihkg有幾多支那乞兒

用Joox果d可以block晒

email
唔係屋企地址

kkbox點用同一個 account?
例如A俾咗錢
B登入A個 account時
A是咪彈出用唔到

用緊apple music
本身用moov 有無損但歌唔齊

事實上就係joox最好用

連登仔不願面對😂

仲有d網易雲
齊?唔洗拎版權緊係齊
唔洗錢?有政府資助 拎用家資料換
正正常常google apple 其他收錢正版 一樣方便
支那app就算寫條友冇心開後門 佢用d支那tools寫都一樣會有毒
俾錢我都唔會裝支那app除非open source

Kkbox

想佢加隻nightcore silver lining, 不過幾個月都係無

ios 封多啲嘢, an 好多嘢都冇封
有時an聽開啲歌係iPhone 度會灰左, 比人封左

聽jpop 特別舊歌網易最齊, joox 好多都冇, 其他更加唔使講

$157, 一年, Spotify

留 email, 仲有一個位

巴打有興趣
yck66476@gmail.com

戇鳩 垃撚圾 狗先用

好多港女用Joox

ios無

sorry我都用facebook咁我一定係美國人啦，而且唔好盲反啦，咩app好用咪用咩囉，話人冇比版權，你又有冇證據 唔係一句話支那咁就變得好有道理咁架

Spotify 同四個朋友夾緊家庭plan

搵埋比你睇，睇下人地有冇版權

點睇Apple Music 大專生月費25蚊

Spotify又幾蚊一個月，Apple music又咁抵，
點揀好

留名

好cheap 啊

網易雲咪又係老翻

用自己spotify個family plan同人地apple music個family plan交換咪有得用兩樣野lor

網易雲咪又係上網偷人upload果ｄ ge

KKBOX+apple music
KKBOX有好多香港INDIE既歌

原來咁多支那狗頭幾頁仲有人講自帶 屌你老母內置呀

好撚難揀 大學生用
Apple Music 好定 KKBOX好
Apple Music $25 per month
KKBOX $294 per year

利申：主要聽廣東歌 用pc mac iPhone iPad Apple Watch ，有時會聽少少歐美

版權適用於香港？定係本身只限中國地區使用？

咁多大陸喱

Music FM
支那野
勝在咩歌都有 翻唱又有 又唔洗錢

qq 90%

有冇巴打知邊個串流音樂APP會俾番最多錢歌手/音樂公司？

咁多個選擇偏偏要用支那app俾錢支那人賺仲講到自己義正詞嚴係咩心態

Apple music family plan同fd夾真係好抵屌

Spotify 好齊歌又user friendly

MusicSounds

當然入面嘅歌YouTube 要有
唔好用係冇得聽完一首再一首
但聽成個鐘/串燒歌就冇問題
最重要可以收埋一邊 聽住玩其他app

poweramp

用緊KKBOX 想跳槽去Spotify

毒撚冇fd夾spotify family plan

連登咁多支那豬

Spotify
不過佢好似畀得最少錢d 歌手

spotify, 但係好小日本歌
moov同 kkbox 多唔多日本歌?

kkbox 一個月要五十幾蚊

邊隻有無損？

MOOV
Csl簽約包埋

網易雲
話香港買唔到

咪就係！on撚79

kkbox呢幾個月開始cut左秦文歌排行榜 .....

kkbox 大專大學生有優惠 好平